［社會福利］ 暴力及執法傷亡賠償計劃

暴力及執法傷亡賠償計劃

這項計劃目的是提供經濟援助給因暴力罪行或因執法人員使用武器執行職務﹐以致受傷的人士或這些人士的受養人(如受害人因傷死亡)。此計劃無須供款﹐申請人亦無須接受經濟狀況調查。

好野梗係要推 claim得一蚊得一蚊

無辜辜食咗煙，又喉嚨不舒服超過3日，諗吓問政府拎返多少駛吓

推，點解呢個咁正嘅post 會放係上班台

因為......放撚錯

重新出喺政事台

推